中秋陪住你！！

你個名

聖誕屌打所有節日

走啦

咩事 去邊？

Lonely Mid-autum Festival

中秋快樂阿 聖誕快樂巴

笑下啦 巴打

食

中秋節快樂呀 巴打們

中秋你注定一人 冇野食又冇氣氛

冇野做又冇女人

賞月

趕到返屋企 屋企人買外賣 仲要佢哋已經食飽晒

Me

Lol 完全冇留比你?

打機